[香咗寬頻]紅磡黃埔土瓜灣何文田 揮手區

中移動？

呢區死曬

紅土L

屌

想佢賠 可以點

Smartone係咪都全區寛頻死曬？？

突然用唔到

垃圾

屌啊
smartone都死？

因為我裝個時個師傅話smartone其實係租香港寛頻條線

真係全區死曬？
唔怪得打唔通熱線

大家無謂再呃自己出面一切正常
我諗 大家係時候停一停 面對我哋見到嘅現實。

我屌

屌你老母臭閪

之前唔俾我上大陸網
而家連網都唔俾我上